(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第17天 - 居泰港人訪問！

今日早左出片，第17天啊！
今集會有居泰港人訪問也有絕不空虛的泰國口罩市場....而且更有很多正能量！